9988 Alibaba 阿里巴巴 集中討論區（4）

Post3:

Baba

Strong hold到300蚊

留個名

升

美市今晚似跌

出左黃昏之星

唔跌你邊有195入

Sting hold 到8月季檢染藍加下次業積=300
今個星期五業積市場已預期差

有機會再大手入
我滾大左少少個本

同和到買手袋條數就算

下次再玩

財報後有機會既

再睇啦
之前妹妹下 唔敢玩美團小米
而家揼心口

不過我都就放棄港女

有3手 190，200放左2手，頂

210咁少就食糊？

就睇下陰陽燭派有無用

Ching邊派 我講渣無賣到

我賣左193 三手

走左先
上次212 走唔哂 咪又係坐

我見到都有 d驚。

好想落到去185-190呢個range 掃貨

有美股因素 所以我覺得對9988無咩用

好驚 美股跌我就會後悔今日無賣阿里

點解PDD JD可以贏阿里十幾條街

坐下跌都唔會跌太多

炒高晒再黎香港上市 俾我地接貨

我哋嚟個反手
唔認購咪贏

年底前無乜大事件發生應該$300埋單

賺緊都驚 ， 去十蚊注買波算啦

高追爸爸定美團好

上星期美團107 放咗，之後升到爸爸聲

今次一定strong hold 到報業績

1年內逼近300
3年內超500

黨之光

爸爸啦落後咁多

好大機會玩貿易戰

侵侵年尾應該選唔到

美
Momentum 強d

成功燈到baba
升緊 但放哂
祝大家搵多啲

今日都忍唔住走晒

9988落後咁多

今日賣晒啲垃圾股加注巴巴

pdd jd日日5%up 自己諗

same

Deep V

幾時大跌有得再入貨 跌啦

無啦 軟銀啲貨都按咗俾銀行

坐到250

咩位放好？
唔放怕佢跌返？
放又怕佢繼續升！！！

所以睇好

唔係升就跌架啦
邊估得咁準，睇你覺得賺夠未既啫

係囉，一係唔好放哂，到高位減倉

我下回請早

今晚美股如何？

好柒勁 聽日9988 $215up

真？

美股就到$220

已穿220

多咗好多人討論

巴巴出財報會唔會再爆升一輪

依隻垃圾都買 輸死你地

呢幾日有冇望上到220

想知你買乜咁勁

同問

巴巴慣例 財報後幾好都跌
睇下上次就知

其實你到底幾重貨？

上次即係幾時？

得2手 真係等緊跌上車
好彩有炒下美團執錢

2月出個個

姐係可以食埋財報前個波

其實依家都肯定入含指，真係上望300喎
一陣公布業績不跌反升都唔奇

垃圾股 207賣左

212.6 4手留名

今晚美市先發力

幾時出 又話星期五出

但恒指又要等多半年先確定

佢有話唔係星期五咩

預期係差 如果好過預期應該會

賣唔賣好

賣得

兩會要谷內需，應該再升

完了吧如無意外

放得

嚇唔到我嘅

之前個個都話出財報就跌，財報前要走
咁今日走都差唔多啦
唔係要賺到星期五收市前先走掛

諗住星期四先走

點解今日9988上唔到

垃圾股

轉燈

屌211無走

仲要繼續下試
係咪應該走人

等兩會，財報+兩會，再加今晚美股個勢幾好，蝕住走不如等，想割賺走既可以賺左先

琴日211，今日又211

等到星期五出業績睇下點喇

低入既咪減貨囉
高追既無人幫到你
買股票唔應該係rsi上到6x先黎追

前排跌幾蚊又話睇180
升幾蚊又話睇300
9up無難度

跌咗0.0x% 都驚

200蚊跌一個幾毫都咁大反應

痴咗線

真心唔跌得唔好買股票

兩日後放榜 賣唔賣好

明顯d人今日已經賣定

連登仔全部day trade 睇分鐘圖炒股

買開波個d，一百幾十 睇成晚波架啦

我最高個手217跌到168都未驚過
揸巴巴揸咁驚去買匯豐啦 咁殘無咩位跌

咁多人買來短炒 呢隻都唔爆架啦

見到今日好似企唔穩211,係咪已經好多人走定先，分分鐘星期五都唔會點大跌

走剩少少等佢上250

好多人210走哂

業績好同唔好都肯定見光死。因為有一個重磅利淡因素在後。

收市前放左 有少少後悔

今既晚火箭咁上啦 聽日追返

180兩手幾時走好

可能仲想講軟銀

按咗俾銀行啦軟銀錢都收咗

咁我諗唔到佢講咩重磅利淡消息了...

遲早染藍 長線睇好短線利淡因素真係諗唔到

除非支那同美打仗啦,
如果真係打, 我又唔介意蝕到0蚊.
當俾錢睇支那俾美帝滅國都抵.

我19X入，純粹睇下有冇多一波火箭
賺多少少

agger

今年要大選 連任先打啦

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

9988睇好可以買牛證， 本小利大， 當然可以輸哂， 同賭波一樣。

$194 個陣我買左一皮野多啲牛證， 而家賺緊 100% 左右利潤。

美股升到220了

琴日一野就上到220 今日一開市再上225

咁姐聽日217有望？

如果兩會利好一定穿220

差唔多啦

地方的人民需要國貨
衝呀爸爸

京東業績都咁好， 爸爸冇理由差， 京東同爸爸賣既野基本上都唔同， 未係競爭對， 爸爸仲有支付系統。

其實星期一雖然升得多 但見到唔少人走貨
剩返係有長遠信心
通漲緊係揸潛力股

爸爸挑完美團機再挑小米

明明佢先最有料

利淡消息下星期出。俾你地橫行多2日

有咩利淡news?

巴打有幾多熊

唱淡去第度 連登出名多窮人

有一手9988 186，幾錢走好

1手就是Q但啦

1000

681 (認真）

軟銀個消息消化左
咁多利好消息接住黎 隻股都算係半落後咁
諗唔到沽嘅理由
利申 9up

DLLM
一野插落去

美國巴巴咩事 突然咁插法。。。
中概股都係咁插，做乜9
屌你係美國咁弱米係個邊上市啦

美國唔係真係搞中概股呀

依家諗唔諗到?

The Holding Foreign Companies Accountable Act 通過左 我D爸爸牛

SENATE PASSES BILL AIMED AT BOOSTING OVERSIGHT OF CHINESE COS, BILL COULD REQUIRE CHINESE COS. TO DELIST FROM U.S. EXCHANGES, AND ALSO BILL WOULD REQUIRE COS. TO CERTIFY NO FOREIGN GOVT. CONTROL

講撚左咪玩垃圾

退出美股上市地位啦

屌你老美
唔好搞事啦

玩完

fat

聽日應該冇

小米升到仆街

通常曬命都不得好死

我都唔係特登唱淡9988。不過就係知道下星期會有個大利淡消息。放心。我唔係叫你地出貨。
因為我都中意睇人仆街

巴打fatfat 係咪全倉熊

業績造假呀?

巴巴都幾多災多難
疫情 軟銀 中概股

所以我唔鍾意呢隻野,純粹有得濕下就過下癮.
3690都係..我成日覺得佢會無啦啦爆單野就洗倉性下插永冇反身.

老實講190左右買得過
希望呢次真係到

美市由升轉跌，有幾多人會高位 Strong Hold 先

見到美股baba咁，聽日仲唔係走鬼日！

入成份股之後,炒QQ既資金有大部份會俾佢吸左去.
我覺得都係炒呢樣..

美股baba低位上返d啦...未至於恐慌到洗倉咁跌..

老實講我都打算入9988。不過真係要過埋下星期。最好過埋期結先決定。如果配合埋而家又恆指裂口頂。起碼落番200先再算

咪玩。呢d野除左高層邊個會知。
我知既野如果你有細心留意過招招股書都捉到少少路

聽日沽左佢買switch

不如全部中資股都唔俾係美國上市啦又搞事

你自己唔跟規矩玩又賴人

屌真係冇撚用 日日睇美股臉色

應該加速返來香港上市

加速再加速

放心，去中國化大前題下一定會咁做！支那股只可以在支那地方上市！

好在琴日210走哂
等200先再玩

諗住今日放

9988正垃圾

昨日放咪好

$200一手放唔放好 有啲後悔211點解唔放

今日幾點出積？

我都係，黃昏十字星，昨日成交量縮細，今日頭肩頂形成，今日真係最後逃生門

Same

202 先再睇啦，圖就真係麻麻，bearish divergence

本身189入，而家都唔知走唔走好

跌少少姐.......

晏晝升返啦

聽日或者今日收市先放

有8手 均價188
今日207.6 放左一手

信念 唔賺返20%up都唔會放

阿里巴巴市值咁大都咁多人短炒？

今日仲唔放你聽日就後悔

買左當儲錢算

巴打你咩價位入先

一早有消息業績好差

210走左 希望出完業績跌番190俾我買

連登仔只有興趣短炒牛熊
日日贏到盡
價值投資is bull shit

點解唔可以短炒?
我幾十萬敢放落9988到炒
但你叫我短炒D細股就真係唔敢

BABA業務係咪得支付寶同淘寶

我都知，所以就係想知你地咩價位入，睇低幾多，如果跌完都重高過我入手價咁放黎有咩意思
利申呢隻我真係睇長線

吾怕美國封中概股咩？一封肯定暴跌

我都係長線 係可能跌有機買返 但亦有可能之後都買唔返

For長線米慢慢坐下，都好過坐匯豐，短炒米自己走位，各有各做

baba本身個個資金量好大，其實唔係好怕，除非佢做到條數太假，咁就含得撚啦

支付寶唔係阿里巴巴的
佢得螞蟻金服33%股權

咁既價位今日走唔到啦

仲有阿里雲

照咁睇，9988現價合理，700護城河勁好多

市值高到離哂譜

準備9988聽日直插190

跳水咁插

會唔會

我見臨尾都彈唔起，都係走哂穩陣

我仲揸緊

希望我嘅信念有回報
今晚7點半開估

想唔想知9988我研究到一個大利淡因素係d咩。

講未
求指教

唔想知，呢世都唔好講

講你就講拉

講左死全家

想知我再講

講啦 雖然我已經放左

就係
我都唔知

出事啦 出事啦

願榮光歸baba

我驚聽日見195

分分鐘唔只

180

各位巴打我錯了，好彩今日放左，邊個估到國安法

琴日冇放 今日果斷放左 等18x 再入

聽日出季績

何君堯預告咗，但誠仔仲增持自己啲股

大陸接管香港,9988有望打通香港落嚟一齊發展

美市跌，資金都唔識流入港市

誠仔一有錢就會買
根本唔關睇唔睇好事
每次派完息有錢冇地方駛咪買返自己啲股

diu...

真係唔知自己咁貪心做乜211唔賣對巴巴太有奇望

聽日恒指應該跌五六百

BABA冇插 又贏

其實我內心係鐘意睇人仆街果種人。總之無貨既最好等埋期結先好買。信就信。唔信就算。
今日我唔係想拋大家。我雖然鐘意睇人仆街。但講到光復香港時代革命係我既良知。

大家一齊享受埋今晚零時。

番青山啦On9 賴係醒咁

睇到打冷震

俾你吊係一時。蝕錢係一世。做個懂得分析既股民好無

今晚205見

耀才證券金融(01428)公布，於今年3月13日至5月21日期間，於公開市場上經一連串交易出售合共43.96萬股阿里巴巴(09988)，佔阿里巴巴已發行股本約0.002%，總代價約8,721萬港元，每股阿里巴巴股份之平均售價約198.39元。
出售投資可帶來收益約175萬元，集團擬將用作一般營運資金。

廢到

重大利淡消息

我211放撚曬啦Ching 唔係個個放到高位都要係到扮識炒股既

好撚彩走左

佢其實係咪就係係淡友台好出名既老虎哥

300

依家唯有等啦194入 d錢坐住哂

點解佢比其他中概跌得仲多 真諗唔明點解最弱係佢
講真非業績問題攪到咁我睇到火爆

耀才呢d細行貨無咩殺傷力

因為本身水分太多 弱不禁風

無人睇好巴巴會爆升

唔求佢爆升 只係想佢歸位

國安法，短期無運行啦
老美實搞中概股

升得咁辛苦又大跌
你死撚咗佢啦

成手194蟹貨 本來諗住214就走真係好撚冇用既爸爸

$212.6 4手 再留名

194都蟹貨?

189均價，前日走左低位再入

跌多2蚊就穿我平均買入價

LM 今日195

比入恆指呢下嚇咗嚇
無入到熊

嘩屌 我記得佢唔係195入嘅咩

我記得佢190蚊買，原來咁短炒🤣用8千萬賺175萬

佢心諗，仆街今次高追
下次18幾先買無咁嬲

等左咁耐先升到211點知又咁多野發生，9988真係多災多難

諗緊幾錢再入好 180樓下應該ok

比支共國安法咁搞, 唔通仲同你死揸住唔放咩

中概股黎香港上 = 國家隊印錢托
係升啊

升一陣跌穿190,耀才到時唔知點交代
係呀
其實可能係轉陣第二D更好升既例如中石油

3月尾176買，走住先，180再買

211 我點解唔放 屌屌屌

安慰自己 跌得無個市咁多

175入 一陣開返走咗佢先 遲啲再執

大家走晒未
集氣180

今日一開市走哂

走晒 198.2

一齊180買啦

係咪美股開市前出業績？

係

baba 同 pdd一齊出業績搭沉船

我估pdd搶好多baba gmv
第一季度total gmv又跌 我估營收跌10%-15%
利潤跌40%左右

市場預期阿里巴巴四季度每股收益為0.86美元，同比降低32.8%。預期四季度營收為152.8億美元，同比增長9.7%。

但京東Q1收入都升到20%

希望baba生性

total得咁多 pdd jd多左 baba仲小左

伸手, 想問下PDD同JD點解會搶多左BABA個餅?

果日209走左...都有D覺得好彩....

個餅得咁大第一季度可能仲細左 jd營收多左 pdd我估計補貼一定多左營收
物流成本增加
baba補貼商家免管理費

估唔到JD係個大餅細左下營收多左。。除非個大餅其實係大左，因為疫情關係多左人網購，抵銷消費信心疲弱既問題

不過巴巴70%電商
睇其他30%

你估d散戶增網購既購買力大d定做公司客大量拎貨既購買力大d。

係咪730 先出？

pdd營收超預期

pdd收入 +44%
baba唔係跌啊

pdd插水 baba實一齊

根本on9
托外賣仔都唔撚托爸爸

有撚用咩，唔會升就唔會升

冇港股通點托
我支持美國退市入港股通

我今日200震走咗
如果佢績後升我會笑自己on9

210 走左
都cover 唔撚到其他港女

今日太癲啦

個餅應該大左？d人多左online shopping

咁都升唔起

拼多多就加5% baba就0%

大膽預測: 星期一應該都係千跌。岩岩好做2隻腳再睇情況。

22930跌番今日情況1400點21530。回彈

巴友死晒

美股跌得仲急

都唔關個股事
全線中資大趺

中資隨時被人踢走

條線直到

今日走了9988, 但BABA好消息跌5%

baba跟9988 跌

9988跟baba定baba跟9988？

睇9988adr咪得 依家196.3 -1%

我之前講左。9988最黑暗既日子未到

隔離PDD升到就快10%

港股巴巴210走咗

PDD 應該係要日日跌 不過個莊好厚

JD財報果日 PDD乜嘢消息都冇都可以升到癲

三次都係200走
然後走完無幾耐上210，
之後就boom drop
都唔知好事定壞事

邊度係好消息

d人驚pdd搶晒d客

8月入藍個到係咪同港股通無關

嚟緊開綠燈機會大唔大

港股通入硬既 不過唔知係咪今年

有冇消息講申請左appeal未

咁就唔知

申請啲咩？
呢啲係人哋批嫁喎

唔洗自己申請入港股通架咩？

上次reject唔係應該都要appeal?

真心唔熟

做乜鳩跌到傻

見到有D人係咁批評9988，PDD就乜都好係咁唱好。又話PDD用戶增長快又會追過阿里。

咁用9988又唔係話唔得得PDD，唔會只能選一。而且PDD基數低，而且係咁以平補貼，增長快都好正常，咁都唔增長就死得。阿里咁既體量加埋疫情都有咁既成績我覺得好收貨，但美股阿里狂跌，PDD不明所以的狂升。

比起剛起仲未盈利既PDD，阿里已經唔係單單一個電商了。PDD亦見唔到係呢行有好深既護城河，純以平取勝，阿里以各板塊配合未來電商及科技生態，不單只重點於電商，未來睇好。

極度睇好，穿200就吸貨

穿咗，
今次目標價194咁上下吸納

明明純利跌咗兩百億
都比個標題吹到同比增長20%
7點半嗰下彈差啲比佢呃貨

美國開始清算中概股
香港呢邊的話就國安法

入咗藍籌就騰訊2.0

一樣越跌越買
利申：ipo第一日入左貨均價188.6

我176啲貨200蚊走晒
次次都食唔到兩百蚊以上嘅價 好失敗

入藍籌至少要上到700市值1.5倍
250咁上下先係合理價

留名
有排上唔番200
等下季財報

4月尾穿200買左
宜家5月尾
adr 跌到193

有無人弱智得過我

19x嘅課211冇賣208冇賣想佢上210
204唔捨得賣

而家變返平手安慰緊自己長揸

+1
本身想炒業績，而家炒到燶晒

屌你啦
我212都有貨啊

211.8嗰日都算返家鄉啦

睇下194支持咩環境先，
我就睇佢支持越黎越高嘅

炒乜春業績，9988業績好壞都係出貨架喇

9988俾美國打壓緊，好似軟銀手貨咁，揮之不去既陰影

軟銀啲貨唔係按咗畀銀行咩

試左幾日DH都衝唔破前頂211.8 跟手轉勢就好放啦

我真係好蠢唉 長揸唯有
佢有機會落返190樓下我加注

聽日有機會 190我都入貨

巴打唔諗700?

我189

700唔落返350都唔諗 太貴

193開

等170再入

無貨既睇幾多入？ 本來國安法前睇185樓下， 依家應該170樓下先諗

190 第一注長揸實冇死 真係落到去170咪再買，借錢買都要

唸住$180-185第一注 希望喱幾日落到

agree, 過埋國安法先啦,雖然可能已經price in咗

好想入

好想入但理性話我知仲可以跌

廢撚到
好彩仲未跌到我入果個位

哈哈哈又燈,192X入左
次次都係入完就跌

幻想下28號個日恒指會跌幾多

其實27定28落實？

28號人大閉幕之後決議

27係惡歌法

192建倉

美國佬一日未出招回應國安法, 一日都唔好撈
而家無人知trump想問邊一範, 中概股擺明頭號重犯

業務上佢潛力細過9988

怕唔怕去翻招股價

17x溝過 想再溝

全部大行係到唱好 咁樣都得？

真係有北水
淨係睇港交所都覺得痴線，一日由255上271,之前都無咁誇張

9988唔洗托啦 又唔係成份股
老美開市又俾人沽爆

老美假期

老美開市又俾人沽爆

9988一日上$8

岩岩增持左
計埋ipo第一日買嘅依家均價192.5

老美減美國BABA
香港往績會唔會跌突

升返

有無師兄今朝開市斬左

211放左，今朝無睇而家唔知幾時入返好

應該好多190 191斬

爽 入左張牛

綠燈

追唔追好

194你唔追 依家追

中概股高過200唔好追啦

美團痴能線

真係估佢唔到,癲到

你地提左我
原來後日國安法
老美出招
差D想追9988
睇來應該睇定D
唔怪之美資係咁掃中股
唔通幾日後做野。。。

利淡消息有未

應該星期四會來,真實行,跌到PK

1147放咗未

個個都買跌,咁大行賺咩呀？

唔放留返比個孫咩

星期四前係咪要放

放唔切唔好喊

人哋qq，3690係咁升，你隻baba就喺度妹
垃圾

Baba縮到呢

sing

比起700,3690,隻阿里真係垃圾到

點解baba可以幾年無升過

因為馬雲唔玩？

幾時再跌穿190 掃貨

以前就驚比中共沒收資產，而家要驚比美國凍結資產？

其實企到197係咪應該望211

連你都咁講

買騰訊輸錢，轉買巴巴又點哂穴。。。

我仲未放

快啲啦仆街,我想入貨呀

呢次終於有得190 180入貨

等緊

等緊x2 唔知今次最低幾錢呢

190應該基本
希望有185 180

如果有機會見返上次低位16幾就正

真心美國上市中概股大家小心啦
一係買700 or 3690

jm9

撐住

揸住BABA 走唔走好
唔知川普想攪乜

玩左9988一排，買吾過，下下都要睇港股美股面色，好易輸，又晒精神

點大家散唔散水

你買1手都上黎問 玩乜都死啦

求下你落去185 喇

掛190入一注先

落多啲啦

頂你set左188冇中到

榮光

快手跌啦仆街,

大V 屌你老母

直插170𣎴是夢

差少少落到190....

多謝侵

baba升緊喎

198又掃左啲

連燈仔咁落力唔買唔好意思

侵無出聲先敢升

屌又升番轉頭

做咩又爆升既

220

Hello

hi

推番上去

今次上返210一定走

咩事升咁多 聽日掛210睇下走唔走到

去撚咗邊度

點解要哈弱智人士

x2

$208 都企唔穩

208走左了賺餐飯算

利淡消息

差唔多到我之前加注既價

點解咁多人短炒9988
波幅又唔係高 不如3690仲好

畏高

agger 唔識睇

諸葛亮你好

3690 真心睇唔透

屌 好似有排升咁。買唔買好

升到無break

又幾毫子玩一日

213冇走到

倒跌

走先

大v返上去啦

唔買等幾時？

呢到有冇人係長揸

有買貴無買錯!

長楂即係幾長？

起碼幾個月啦

聽日跌。我就買。

175渣到依家未走

2月均價191揸到依家

買左3手。再跌再買。

today?? 209入？

Yes. 呢隻野 好撚鬼。一升就升足一星期。之後下星期 佢趺 我就轟落去

有突破 仲入唔入返好
211走哂

what news?

Why?

trump制裁中概股仲買

條垃圾得個講字 玩左成年都仲未有料到

信念唔夠蛋
220出左BABA 轉FB

211入?俾你升盡230百分之10都無

回到幾多入好呢？中概股concept應該會升多陣

點解仲未230

咁都可以臨尾插返落去
好撚野

醞釀緊點跌

214走左啲
等佢再插再入返

即是咩事?

天機不可洩漏

四月頭巴巴同銀娛二選一我揀咗巴巴，而家好撚後悔

點解，解碼走到兩三轉啦
我都兩轉

好撚彩

幾時再跌 係咪已企隱210

短炒友走晒就無人推

感覺準備起飛

巴巴真係升得好慢明明valuation比同行低，前景又應該最好(ali cloud + ant financial)

如果巴巴係美退市 港股呢邊會唔會變左火箭

望住市值8萬億咁飛

我覺得
就算佢哋個莊預早收到風有巨大利好消息
又假設個莊會大力推高佢
但始終呢度上市時日尚短
都要一定時間收夠貨先會做嘢

穿頭破腳

大市跌成咁，佢今日已經跑贏大市喇

你220買？

短炒友好想佢落返二百樓下

ali cloud同其他innovative嘢要cash燒
佢電商比pdd jd搶好多
利潤率下降
驚ali cloud未賺到錢前已經冇錢燒

我等緊
過多個禮拜又有機會

以前200幾買落嚟 慢慢擺幾年啦

巴打點睇pdd

SoftBank 個大手貨一日未知會唔會liquidate ，and how, 阿里巴巴都只有慢慢咁上。

SoftBank 好似係off market 用期權形式賣比銀行，但個批貨好似得極少量。

不了 我唔睇好靠補貼仲要target下沉
下沉市場用戶好難有黏性 都係睇邊到平
618已經比阿里 京東打爆

我都唔睇好，成個瑞幸咁
但又破撚咗頂

佢賺絕大部分錢既電商有兩大競爭者
市佔率呢幾年愈來愈低喎

講真個餅咁大 無人做得哂
反而巴巴睇到單靠電商唔係長久，所以發展其他業務同增長，相反拼多多仲不斷係呢個電商補貼，電商又唔係技術上好難入，PDD咁做唔知換到咩野反來，但個價唔理飛左天先

講真都幾年時間，唔會影響幾年掛

同意，佢蝕錢拎生意，但電商呢行本身又唔係咩獨市或獨立技術，好似線上醫療生物藥研發個d, 蝕錢發展都仲可理解，但電商，又唔會話一成功就賺好多。

同埋我都唔太明個市場諗乜，如果個個好似PDD咁燒錢做爛市（本身都無咩質量 個市場買佢生意增長ONLY), 以本傷人取市佔，投資人就係咁買。咁公司做咩要諗方法盈利？個個只要以本傷人咁做大左就得啦。總之唔係行行都岩用呢招。

要燒錢巴巴500億美金秒殺佢啦
就係佢都知呢個唔work

我都等緊佢跌返200

咁應該要hsi跌多千幾點先有

Pdd大市跌到咁都破頂cls

聽日執唔執平貨好
前幾日211走撚哂 今日見佢220好心痛

過埋聽日先算

三個月新高就即日插落去

好想佢落返200樓下

都係唔明
短炒點解唔搵其他 呢隻又唔係升得快
平又唔係好平

咪係 美股大把每日幾十%波幅炒

穩

屌拿星今朝俾個同事捉住傾嘢冇入到

我有三手，最高個手216買，昨日220走左，其他長揸

應該幾錢入貨?

等佢跌到19x先值得入

儲定彈藥入貨先

終於上返22x 上阿

其實之前20x蚊應該入返注

快啲追返其他同行 直上250

上禮拜205冇入
前日213上返車

企隱220應該可以望破頂

短炒入中芯美團qq啦

Pdd 個切入點好中

電商得baba獨大，唔會夠佢黎

玩自營又唔夠京東黎，

玩產品呢，電器就蘇寧、京東，名牌野就京東，其他雜貨呢就BABA

Pdd就玩賣菜賣翻版野，加正確target market ， 用戶就日日都要買餸，呢個segment 中正其他幾家無既野。

初期係燒錢，而家京東見勢色唔對路，自己整咗個京喜app,又係copy pdd模式。

賣晒平安好醫生 加晒落baba追落後

呢個po一推返上嚟短炒友入就跌

長期持有17x 開始向上溝 唔同啲短炒人比

冇左馬雲呢個傳奇人物baba可能高速增長不再

2隻都俾孫正義任意玩弄

依家回調緊,俾人入貨

講真騰訊都唔算高速，巴巴有其他拖住

188十手長揸

推返上嚟

靜靜地贏

我未買巴巴 劉名

已經跑輸晒大市
呢個post次次一推都冇運行

希望上到

ADR 升到啪啪聲

想入貨

唔通染咗藍先入咩

突破52週 聽日會唔會跌？

呢個時間做淡有利可圖

屌你老尾琴日放左

阿里巴巴 我的爸爸哦

ON9仔

應該仲會升埋聽日

好多散戶沽哂

呢個post都好多人話落番180先買

邊度睇到老散走貨？

會跌返未？

我就回落一啲就向上溝 300gogogo

冇理由聽日仲有得升
其實熊得

無試下

你咪試下

8月含指會公怖新嘅成份股 9988可以繼續上

仲有成個月
應該會回比大家入貨先

先買一注 跌再買多注 咁就唔怕飛左去

勁撚到

依家高位入驚入完爆跌

今高明低

等回一回先買

200先買

170

聽日240

會唔會呀

一定240

集氣

adr跟返香港個價已經245

一日700一日baba

光復baba

宜家放好唔好

等錢洗即放，唔等錢洗可揸到8月染藍先放

咁等下

平均價199，一路揸到俾個孫

認真 如果阿里巴巴想做既野真係實現到
一定超過amazon市值 但全部都係馬雲定落黎既目標
冇左馬雲唔知得唔得

信馬雲，吾京

前日214放左 今日鼓起勇氣236入左 好彩

痴線升到唔係好相信自己對眼

係咪應該 回一回先入

我都諗緊 但驚等唔到回已經升到boomboom聲

佢就係升到你懷疑自己
冇貨既唔敢入等回先入
好似700咁 有冇得回返俾你入？

我前排成日想等到佢落返205入
最後鼓起勇氣212入左轉下眼就破頂

所以如果不停等會蘇州過後冇艇搭

國安法嗰日aia 61.x 我諗住等佢跌穿60就入而家回撚到80蚊

220亂入
等佢回條23x再入

懷疑唔會再23頭 直爆24x

btw巴巴今日搞咩升到咁

225走左 屌

連續幾日裂口高開，配合成交額，點解有人會睇淡離場架

有排都未追到落後喎 咁興奮

美團PE 500倍，巴巴PE 30 倍，幾多想像空間

好奇今日做咩咁勁姐

幾錢再入好？

傳螞蟻ipo
但最後話係fake news

186渣上黎，長線投資

Baba d裂口高開算吧啦
港美2邊ADR互拉咁解喳嘛
佢所謂高開都只係1-2%距離
唔係好算係裂口

藍不了

痴線adr就快250

今日高位明日低位
要炒都係炒幾時開北水
唔開就算染藍都無乜用

唔係話fake news 咩 美股baba 食左春藥咁

係咪姐係港股呢邊都會升

希望

加油 alibaba係新經濟股入面大落後

升硬啦

三日前225買咗 唸住揸到入恆指

後悔尋日無入。。

210果陣沽咗，諗咗一日213又入返

我都係呀屌，諗緊今日入唔入返

突破咗 大家知咩事啦

今日應該直上250

琴日冇入貨呀屌

爸爸終於生性啦 終於有父幹啦

CLS

入牛

179入到依家

果時180升到19幾放左

好想賣

201 1100股

招股價有1手，19x-20x又有入，平均197入，但係212時放晒，最後215又入番到而家，諗緊放唔放晒佢好

繼續strong hold啦，仲未染藍

如果咁講 依加仲入唔入得過 好驚250以下已成歷史

染藍睇幾多好，PE直追700

大戶

入咗喇 佢跌喇

3月大跌 176買入打算長揸 點知
自己好廢呀

一早沽左

$1400

洗唔洗咁高追
利申有貨想加貨
但唔敢而家

咁樣裂口升 點都會跌一日回調
到時先買算 唔信咁樣火箭上

升多幾日回調又係今日個價

9988冇港股通都升咁快真係痴線

個陣3690我都係咁諗

我174 入 184 放左

有見地

支那人有心掃你貨，洗撚用港股通買咩！

好慢 落後好多喇喎

177開始向上溝都+30% 今日收市前入埋最多一注allin

恆指公司：阿里、美團及小米8月可納入成分股選股範圍

想加倉

come

【成交提醒】成功買入100股阿里巴巴-SW()，成交價格：260.000

加左 即變261

阿里 美團 9成9入硬 屌米就算啦

其實港股通未通 通左就真唔知飛去邊

屌米真心唔睇好.....
美團就一般般...
阿里有閒錢即加, 反正有 200蚊底貨...怕西!
年底300 輕鬆

點入貨咁高

262 集氣!

JM9

講完又破左

今日高位，明日低位

本身無貨 宜家仕真係要信諗
有貨 慢慢加 真係老西都唔驚

講真唔係要佢升好多 追返個pe40倍，三百蚊在望

佢落後咁多 追返水平者依家

三注法則
先一注，回調再一注，有信心最後一注

我有埋貨190蚊入，信支巴

好

我覺得問題係到300蚊放唔放好

等爸爸入痕指, 賜走堆廢藍股......

我會放1/3

都係你自己要舒服
Qe下，呢d都會升架啦，特別好企業
依家好既都貴哂，放左又唔知買乜，持現金都好難頂

262 都入左

死都唔放啦，佢雲端業務仲起步緊炸

一直都係咁講
唔計大熱700 388 981
淨係計炒染藍消息美團小米 9988 個升幅都係落後緊
利申坐左好耐

我都係上年由200開始入，到3至4月170至180蚊左右又入，捱左好耐，今日支巴終於生性

加左 扑暈自己下個月再睇

博佢聽日落返嚟先入

好公司唔怕坐貨我3月股災帳面無左100k 都堅持到

真，中共同我快d托上去，分階段賣股同賣層樓準備揸bno返祖國

262 入左 兩手

feel到聽日會落返250樓下

入完即蟹

你地短炒定點

揸到300

聽日上270

一定高追
先岩岩開始升仲有排
300 gogogo

買遠牛係咪好過買正股

260走左
有無得回少少俾我係250入返呀？

見住由21x係咁升，頂唔順262入咗2手 ，baba長有長升

兩萬年後啦

起碼托到上300

我 181 買咗d, 237 又再買咗d

聽日回調到250就加貨

255都已經好好

allin全副身家都得啦

咁多水位執錢

really? 我再加注， 正

不過可能插落去又唔敢加

今日個成交量比琴日多一倍

星期一跌下俾機會我入啦

希望聽日250以下比我加貨

買左幾多先?

美股唔生性 聽日245加倉位

打錯字? 275

一開300？

追啦

400

點解跌咁小

認真 琴日升10%， 跌又唔跟足美股
一陣收平就勁

都係

第一次玩baba
尋晚美股高J咗
係咪唔怕？

你個名
唔好再問，乖

爸爸不短炒

我覺得下個月上硬$300

市值過左 QQ... 300蚊都無
如果2大頭龍頭都死 = 中國死
12億人陪 我 又唔MIND

我睇下星期

3690 又扯....

大戶尋日先入貨追，應該會係下一隻美團既玩法

QQ,爸爸,美團...國運股
你幾唔鍾意CCP都好,現實就係
13億所有經濟活動都離唔開呢3龍頭,
就好似30年前香港所有野 離唔開 4大財團咁.....

其實市值可唔可以做個指標呢？
因為一路都諗如果baba 去到300個市值好誇，定應該睇番PE呢

有美團之後發現睇市值都係on9

返曬黎啦 窮撚無錢入平貨

257入咗

260入左手

起大手買高過賣咁多都仲係跌

有冇專家解釋吓點解會咁

琴晚美股ADR 計返今日應該要-4% 佢只係-緊1.5%
計落係升咗

256.8入左

靚位，如果落到250我會再加倉

信念

轉做3690....

急插緊 GG

入貨正

比呢個po燈死左

230接貨

250都殺

仆街 一入即刻狂跌

止蝕未

燈撚到

止蝕啦喂

回少少驚乜
下個月300

有無爸爸牛

254入257走

Strong hold la

細佬信你

沽啦 回頭是岸

見到呢d po推返上黎就知要點

爸爸搞到我冇左一皮

搭個底出黎升左2-30蚊，等下8月再上

真
每次呢一個po一有人講野 好快就跌

勁呀ching

202 600股 strong hold

美股

正 跌多啲入貨

驚閪咩
跌得少少

無人推po 會升返

我尋曰錯過左阿里巴巴,根本買唔切已爆升;呻笨點解唔$237收市前幾分鐘入貨啊

無信念走咗
快啲跌比我買返啊

買左隻末日call
好撚驚啊屌

京西 升期一升返晒啦

跌左買唔番

星期一升定跌

升期一至五

跌

我都入左，271行駛

22x重貨。。好撚驚 馬雲又減持軟銀又減持

22x都驚